如果可以任揀兩個SM藝人合作stage,你會揀邊兩個?

我會揀lucas同牙現
激死牙利

G持

咁快

十卜🙏🏿

係你先咁快❤️

你好好人❤

你都係❤️

❤你唷

Goodnight bbg ❤️

goodnight bbg

樓主同Locust肺炎死。